仲叫乜春林鄭下台

落地獄就差唔多屌你老母